長洲白衫人士話見黑衫就打

長洲人小心!! 長洲人加油!!

自己有白卡又洗唔洗打

條仆街個人自發定有個組織

似講笑但幫佢出名

長洲喎 住得都見過下啦 你唔好咁啦

堅唔堅呀，長洲個班社團人士好多長期著黑衫架wo毒品咳水班友俾少少錢都夠打撚死呢條友

似9upper多

青山走入長洲

咁撚串佢邊飯人啊
利申 長洲黃姓原居民

長洲原居民本身都成日見口見面

長j 咁細想困獸鬥？

似假膠
不過呢個時勢玩呢d
真係抵9你死

假嫁 我識呢條友

似9upper
長洲咁細，一問就知係邊個啦

推

標題打少兩個字，， 打 飛機

長洲居民唔係唔搵條友出黎關心下佢係米精神有問題掛？有樣學樣重成世界？

見您想出名唯有幫推